[粉塵爆炸] 浸大學生撥麵粉慶生導致搶火 12人傷其中1人嚴重

浸大學生撥麵粉慶生導致搶火 12人傷其中1人嚴重
2018-11-22 HKT 05:53

出事多用途室地下滿佈麵粉。（學生提供）
浸會大學位於九龍塘的學生宿舍偉倫樓，凌晨一時發生二級火警，12名學生燒傷，當中1人傷勢嚴重，5人情況穩定，其餘6人出院。

消息指，近20名學生在12樓多用途活動室慶祝生日，期間有人潑麵粉，有人未有留意，生日蠟燭未熄，懷疑粉塵搶火，火焰升高至天花板。

消防員到場將火救熄，8女4男傷者，18至23歲，經救護員護理後送往伊利沙伯及廣華醫院治理，1人轉送威爾斯親王醫院，他們分別手、腳、臉、頸燒傷，部分傷者送院時身上沾滿麵粉。出事的活動室亦有大量麵粉、拖鞋及雜物散落地上。

浸大發言人表示，十分關注受傷學生的情況，職員在醫院協助同學，大學方面正了解事件。

浸大學生撥麵粉慶生導致搶火 12人傷其中1人嚴重

入廠玩唔到2王1后

咁就一世

浸大

早晨呀 一訓醒就聽到受傷消息
凡事注意安全呀 咁就一世

睇新閒及常識之重要性

聞

浸中學生有無事

大陸同台灣好多呢啲粉塵爆炸嘅新聞啦。

睇下新聞用下腦得唔得，成日掛住玩就乜都唔諗乜都唔理

又話咩燒衣紙
好撚心香港d記者就俾d道德
未了解清楚前就唔好鳩嗡啦

少幾個競爭對手

八仙樂園粉塵氣爆災難

舊片重溫 瞬間變火海

講個笑話

香港大學生

浸中都叫大學生?

無腦

叻操是叻純

台狗 港狗..=.=

又係九龍塘浸會幼稚園

垃圾學校

麵粉正 有得玩有得食又夠平

又多幾個水煎包

浸中咪拉埋入我地大學生數

浸中又贏

為校爭光

衡仔又有得撈了

冇腦

起底邊個掟面粉

係浸大學生

無腦，咁多野唔玩，走去玩粉

正正經經玩個sex party咪算 玩乜野麵粉

睇多d 新聞啦屌 無常識

玩要盡興

腦呢個嘢真係唔係個個都會有

厲害了，我的浸大學生。

大學生常識果然與眾不同。

係咪00後

垃圾浸中

未来ずら

好諷刺，讀書有咩意義

台灣單嘢係不幸，呢單就真係愚蠢

18-23歲。

大學生

高分低能

大學生
台灣出過事都唔知驚
人類總是 唉屌慳返啖氣好過

8女4男喎

大學生都冇啲知識
發生過咁多單塵爆
佢哋當時係邊撚度

Diu你個腦魔公仔用得好好

BU 做咩都衰過人

Bu俾人笑中學真係唔係無原因

隔離po見到
個女仔仲笑笑口 唔知嚴重性咁
有個嚴重呀大佬 嚴重個個穩定咗之後睇佢個款都唔會成日探病

好想睇馬車屌

8女4男 可以玩1王2后啦

常識問題

住得係浸大hall 好多都唔係香港人

搏盡無悔

抵撚死

讀中學就唔好搞咁多嘢啦

啱聽

無知真可怕

屌 浸會啲學生真係無腦

點解可以扮哂偉大 我要去呼嗌
人類霸著地球太自大 每日盡情破壞

抵

有好多講蝗語既中學生
唔怪之得咁低B

雖然姿態上係嘗試遮面唔想比人影到
但實際上好似係擺晒pose，做好晒表情等人影咁

大家知唔知點解浸大咁特別
零零舍舍會有間消防局喺隔離
因為浸大發生呢啲嘢特別多

幾條友燒傷臉

撥粉個柒頭玩出大禍 有排賠
大學生一樣要靠樣搵食

塵爆好恐怖

d記者又會去搞鳩曉妍

水煎包賤格萬倍啦

浸中成班弱智

喂開名出相啦
俾全世界認實呢班仆街
最重要唔好有公司請佢地
唔係一野累死更多人
佢地生存就係一個污點

有得入院打卡 好chill

差d生辰變死忌

好地地食蛋糕學咩人灑面粉，幾年前 chef lemon套救火英雄咪有講粉塵爆炸囉

識野喎師兄

班mk肯定無睇過魔禁

菲律賓前總統 人渣三世講過一句野
「我的笑容可能被誤讀了。我有很多的表達方式，當我開心時我會笑，我陷入一種非常荒謬的情勢下也會笑。這更多的是表達憤怒，而沒有其他意思。」

新聞又有講
就連毒撚動畫都有講 ()
真係要幾不問世事嘅mk 仔先會做啲咁戇鳩嘅嘢

Over
call 白車，call 白車呀！

人類總要犯......

收多d風, 睇吓呢班戇鳩係咪nds

低能就係，高分不了

日日夜夜掛住交配

有分都好呀
BU低分低能咋

BU點高分

又要追擊

都無撚讀過晒銀時既

邊撚個智障諗得出潑麵粉
睇吓新聞啦好冇
之前台灣個單塵爆咁大鑊真係好難唔知架喎

大學生嘅常識

係扔嗰個on9，其他人同佢一齊受罪。

隔一兩個禮拜又一單柒事，bu又贏。

其他u真係望塵莫及

笑bu咪算，做咩拖埋其他大學生
bu不嬲係大學界既band 3，加埋dse簡單化，考生人數減少，近年入得bu都係無腦

佢地掛住既綠色牌咩來?

btw 銀髮女幾正咁 有無浸大巴分享下

淨係有d 面粉已經爆炸？

掟麵粉嗰個點解唔死? 佢最需要攞達爾文獎

懷疑佢地根本就想重現小型塵爆
心諗八仙單野佢地on9
者
少少無事既
點知傻hihi

人類總要

浸大成日都有柒事

台灣個次咁大獲
都仲未識死 成班戇鳩仔

就係諗住成身粉
之後20人齊齊入沖涼房混戰

印度佬都醒過浸中仔

一定係痴線佬所為

尋晚陪老母係廣華排急症，見到一堆後生仔女俾人用輪椅推入去，一個二個全身都痴滿膠布蹦帶，仲以為炒車，原來咁撚on9

根本弱智

起身睇到單新聞第一個反應係笑
笑佢地咁撚戇鳩

光加火 等於我

救火英雄都唔睇
浸大仔

可能佢乜事都無

浸大發言人表示，非常關心受傷學生智力

女多過男
好大機會d女

有生日會甘開心

踢出校啦 不知悔改
個fd毀容仲係到笑

抵死啦

睇完新聞先衝出嚟柒啦

下次BBQ開爐記得用麵粉

咁撚抵死

都唔知而家啲老師點教學生

第一時間諗起Chef Lemon 套救火英雄

寧願佢地開淫P都好過咁柒

高分？

慶祝生日做乜會有麵粉

睇科啦，以前中文係AL2條A先入到

弱智

浸中

唔好怪中學生無常識
玩又唔節制 等佢地上左大學應該會乖架啦

好似人間地獄咁

我住11樓 好撚恐怖！
係hall文化 生日會倒啲麵粉落條友到 點知佢地今次話悶 玩埋燒衣紙同蠟燭 咁就一世啦

柒到喊

玩食物冇好下場

啱呀，試下起佢底

愛回家情節黎 係咪拍緊邊集炸

熱血！青春！博盡！
呢啲回憶你有咩？

琴日放學個陣已經見到有人一袋二袋咁拎上hall

呢間真係特殊教育中心黎架wor

整蛋糕

8女4男
囡囡係宿一定著哂短褲
無了無了

有幾個毀容女新鮮出爐，
機會黎喇，連登仔

00後又贏
條事發片上咗逗陰未
想睇

玩麵粉！玩麵粉！
過生日！玩麵粉！
左爆！右爆！
唔撚驚！唔撚驚！
Ｗe are on99 仔

打把啦

台灣之前奶過大大單粉塵爆都唔注意下

屌都廢事，受傷既早日康復啦

玩完麵粉就算唔爆，都要麻煩清潔姐姐掃，正一垃撚圾

真係唔知
不過新聞果堆DSE入應該收得幾低

弱智仔

燃燒你的青春

成班白痴

抵死
成班搏盡無悔

On9仔都讀到大學

推佢再上報

蛋糕上面嘅蠟燭搶火搶起上嚟，都可以咁勁

係咪有玩埋拉炮

正

00後 正傻鳩 普通常識都冇

生日燒衣紙嘅文化係點黎
唔係為做而做就叫文化喎

九龍塘浸會中學宿舍偉侖樓南座凌晨發生火警，造成12件垃圾受傷，大部份手腳及面部燒傷。據悉，當時有約20件垃圾在慶祝生日，期間有垃圾撒麵粉，導致粉塵爆炸。消防及警方正調查事件。

事發在凌晨一時許，據悉，當時有約20件垃圾在12樓一個多用途活動室，為數名11月份生日的「11月之星」慶生。眾垃圾圍著蛋糕唱生日歌，期間有垃圾在蠟燭仍未熄滅之際，突然互撒麵粉，導致粉塵爆炸，多名垃圾走避不及燒傷。

消防接報到場灌救，事件造成12件垃圾受傷，當中包括4男8女，年齡介乎18至23歲。其中2件垃圾二級燒傷，10件垃圾一級燒傷，他們經醫護人員初步包紮後，分別送往伊利沙伯醫院及廣華醫院。部分垃圾送院時身上仍沾有麵粉，部分垃圾須用面膜敷面，以及保鮮紙包著手腳。另外，一名21歲姓周垃圾手部、腳部及臉部燒傷，傷勢嚴重，其後轉送至威爾斯醫院留醫。

據了解，過往亦有垃圾在慶生活動期間撒麵粉，但未有發生事故，警方及消防正調查事件，初步相信無可疑。

班友2015未出世 唔知道八仙塵爆單野？

衡仔又衝過去同佢地做心理輔導

麵粉在上 浸大在下

撥粉條友真係.......
佢而家諗緊咩呢

搏盡無悔
係青春既

佢由樓梯口笑到出馬路

唔明有咩咁好笑，笑到出馬路

話唔定人定有心撒麵粉呢

肯定有心靠害

意外既嘢無人想㗎

係咪蝗？

正常on9極都不外乎玩下忌廉掟下蛋糕
on9真係無極限

浸中hall莊垃圾只係識負評唔敢吠呀？

我諗六成係佢撥, 淨係得隻手燒傷, 應該係撥嗰下自己都沾到啲搞到咁。

係精神既 仲可以笑笑口

以前我諗住報歷史系要起碼AL 2科A先報得
後黎諗返浸中管理又差，又要讀蝗語，憑咩收咁高分

重文輕理嘅社會

真心想知麵粉有乜撚野好玩
香港間間大學啲hall culture都on99

大學生
一定無睇謝霆鋒救火英雄啦

On99
累人不淺

屌佢老母啦！鳩嗡唔洗成本

咁都入到大學

生日果個真係屌你地老母
慶慶下祝 仆街著火嘅 燒撚死

你係咪想講浸小？

其實新聞都有講係佢地唔為意蠟燭未熄咋

燒盡無悔

但通常外國人都好低調 even支那
一定唔會搞依d野 or 冇人會搞

1 香港大學
2 香港中文大學
3 香港科技大學
4 香港理工大學
5 香港城市大學
6 香港浸會大學
7 香港教育大學
8 香港樹仁大學
9 香港恒生大學
10 嶺南大學
11 香港公開大學
12 香港浸會中學

比別人早熟

浸大的確係差咁d

有先見之明 燒定衣紙等落地府有得用

浸大-> 浸中

其他國家唔知
美國人到高中畢業後就要自立
一係做野一係入U, 屋企唔再support
入得U 嘅都要自己做工賺錢比學費
先冇咁得閒玩啲無謂野

好似得果條女笑笑口
其他冇

邊個掟根本唔係重點 而係呢個hall生日傳統要玩麵粉先on9

個社會只著重讀書剩係學本書入面嘅嘢，面對呢啲生活知識就on99咁，香港咁資訊自由，竟然都唔知危險性

瞬間變地獄

浸大文科撚最多係咩？
煲劇煲綜藝節目嘅科盲囉

數學唔合格?

而家啲大學生個貓真係裝屎

笑死 幸好啲女唔靚 唔係晒晒

8女4男

個腦

女多過男

邊條扑街撥麵粉？
無腦害死其他人

活地獄

人蠢冇藥醫！

成班白痴仔， 睇到我報導真係忍唔住笑出聲

傳統係錯仲要繼續跟從落去？
大大個台灣先例係度

Dutch個鄉巴佬牛仔都識麵粉爆炸啦

大學係咁架啦 果啲ocamp後果啲深情文

我咪話個傳統on9囉見唔到？？

無知一問，呢班友會唔會俾人告
咁就算告，係會用邊條去告？

撥麵粉果個真係害撚死人地
生日果個應該食得最應..好撚慘

又諗起10年前CAI Hall聖誕有班人係房飲烈酒，有條女頂唔住死左

浸乜大浸中呀

哈哈哈 好撚風趣呀

中學黎要講幾多次

有些事現在不做，一輩子都不會做了

冇班垃圾用生命黎表演做小丑咁風趣

有冇依單野既新聞

exact7ly
仲要今朝聽收音機
訪問啲學生話 年年都係咁玩

幾年前台灣個單燒到咁都仲有人玩粉塵?
佢地有冇睇新聞?

I have a plan
boom

麵粉? 真係食果d麵粉? 原來易燃架?

同空氣溝埋 所有食用粉都會易燃

咁果條女好有嫌疑

麵粉唔係易燃
係呢個case 係助燃姐

浸大係唔係個教授講大陸英文上堂果間

換左校長後成日出事

補番 source

據了解，事發現場位於12樓一個多用途活動室，其時有大約20名男女學生，為其中4至5名同於11月份生日的「每月之星」慶生，檯上放有生日蛋糕，各人圍着生日蛋糕唱歌，疑當蠟燭仍未熄滅之際，有人突然互撒麵粉，導致粉塵爆炸，多人走避不及，首當其衝被燒傷。消防經調查後，事件並無可疑。有學生指以往為「每月之星」慶生活動期間亦有撒過麵粉，但無發生事故，不排除是次撒麵粉時，因火種未熄滅肇禍。

咁麵粉廠做野係咪其實危險到仆街？ 點枝煙都爆

食品工廠範圍食煙
你癌上腦？

麵粉廠會唔會飛到啲麵粉週圍都係先
要有咁嘅效果要好似濃霧先得

如果個廠係咁嘅環境
工廠員工有肺病都未燒死

唔係Yang 2樓咩

經過台灣件事都仲未知塵爆幾撚嚴重 大學生個腦擺咗去邊

一定係除晒衫玩....
諗住一王2后....點知...

又唔好鳩屌，啲人每次玩完都會自己掃返

我女朋友住係同一層
佢到依家都未平復心情😔

d學生唔係本地人唔知都唔出奇

極度懷疑成件事係呢條女搞出黎
佢可能好憎生日條友

又好似係

係咪擔保掃得清？ 麵粉好惹蟲架喎 咪又係影響到人

達爾文獎

幾年前先笑完台灣，估唔到香港大學生都一樣咁低能

神駒話浸大陳樂行（右邊果個）系奸仔bor

hi bye friend係咁上下，分分鐘佢叫咩名都唔知

阿叔又見到你
今次我agger你

做乜唔玩埋氫氣球？炸撚死佢好過毁容呀

希望籍此警惕下d住hall友
有d人係hall真係玩到太癲，以為咁先係型，先係玩得起

真係唔明點解要玩麵粉

充分證明呢個教育制度唔係教緊啲叻人上大學
咁撚智障都讀到

阿叔老是常出現
有得嘈交同笑鳩人嘅地方就有我
btw快啲回post再戰

繼續玩啦
咁想死唔通唔畀佢死咩

八仙水煎包

毀容慘過死

想知ppt鄉民有咩反應

拍得住外國嗰單吃蛞蝓癱瘓

其實慶生要玩 頂多咪玩下個蛋糕算啦 加堆麵粉做咩撚野

曬麵粉有乜咁好玩，玩完有排拖

Bu係on9野先上新聞

讀得浸大零舍無腦

中學生常識係少 簡直冇智慧

屌 就咁睇相入邊果幾條女你都玩得落手⋯⋯⋯

刃牙?

其實潑麵粉個個係咪拉得

8女4男 爽YY啦

你地成班垃圾ive仔點會理解到大學生層次嘅野, 唔通我大做緊人體實驗又要經你地同意咩

點解要潑粉 原本諗住有咩用

企開d 啦

咪又係「港仔遭報應」之類

咁台灣件事發生之時
呢班浸大生當年仲係細路仔細路女年紀
仲未有留意時事o既意識o卦

起佢底啦，屌佢老味

3年前，佢地都15-20 仲小朋友

哥布林殺手

應該考dse通識都要睇下新聞啦

不出所料
柒出國際
香港咁都可以畀人反cap

因為要跟住傳統
傳統世界第一！！！

順便死埋佢拎達爾文獎啦

係咪真係有燒衣紙

通識, 通通都唔識

果時仲讀緊中學，煙仔何份頭條話條女品學兼優
我同學見到就話品學兼優使鬼讀浸大

天氣開始轉凍，聰明的大學生竟然想出保暖最直接嘅方法 但現在恐怕太熱了

玩精玩多p咪算囉
玩粉

我記得我中學個陣都差d瀨野

可能佢灑粉呢

練緊塵遁

2015年，三年前渣

佢地班on9以為放生命之塵粉

正常廠房 通風設備一定係最好

恒大可以取代浸大做八大

最重要係麵粉廠無啦啦做乜會有火源

lm

其實佢地係咪玩果啲煙花蠟燭，再加麵粉先會咁？
平時生日蠟燭應該比啲粉整熄埋？

卡碧衡有嘢撈喇

明顯有人撥麵粉, 麵粉係空中大範圍飄散所以唔會整熄蠟燭仲會同時間被點燃引發爆炸

好似粉塵密度高 本身就係易燃
一般火源都會出事

不如條仆街話會係油站食煙, 係煙花廠食煙, 係爆炸品廠食煙

提出玩撥麵粉嗰(幾)個人係咪蓄意
咁都幾撚狠毒

學術討論 撥粉前有火源同撥粉後先點火係唔係都一樣會引起粉塵爆炸？

今次個位包晒面男仔有資格取代佢啦, 完全係受害者, 唔理由佢自己點火, 自己撒粉燒自己塊面

其實識睇TVB新聞嘅港豬已經好高級架啦
有d港豬乜野新聞都唔睇，完全唔知個世界發生緊乜事

撥粉果個同生煎包邊個賤d

點解無啦啦會帶埋麵粉去慶祝生日

好似真係傳統黎, 我四五年前已經見啲fg咁玩

搏盡。成地灰

用吸塵機應該快好多

點解炸唔死 佢地

任何人都笑得香港
係呢班弱智台狗冇資格

望塵莫及

沙爹王又增添一名成員

浸大係咪咁易入

咁咪就係on9囉！ 一句傳統就咩安全意識都冇！ 2015台灣八仙戶外塵爆果單野過後都應該要有D安全意識啦！

而家大學門檻愈黎愈低，真係弱智既都入到大學⋯

咁一開始諗出黎條友係弱智
而後面班人又唔識思考下有冇危險盲目跟”傳統”又係弱智

加埋啲音樂真係好正 爆炒台狗

浸會中學wo 師兄

原本果4男諗住一王兩后架麻 molamola

浸中質素係咁
影衰曬

恆大> 浸中

8女4男傷者

一王兩后下話？

原本係靚仔揾食既MK大學生
變左衡仔都有市場既

玩屎玩尿咪算囉，安全好多嘛

又係叫偉倫
之前港大舍監殺妻又係偉倫堂

BU同mk拉得上關係咩 一班無天份書蟲

睇嚟佢地都要係埋一齊㗎啦

爛曬塊面搵鬼要

燃燒青春

On9到

生日咁多野玩 ，係要玩呢樣

感謝讀者提供笑話

你估燒到佢塊面佢仲笑唔笑得出吖嗱

你up乜

後面條女對淫腳無啦

bu無engine

完美示範：

巴打你一定好高分
可唔可以話畀小弟知幾多

毒果鳩嗡唔使成本

S;G 都有
其實好多動畫都有 MK

密閉空間麵粉加未熄既蠟燭

機器有機會過熱/短路出火花

做乜要潑麵粉慶生先
哩吓已經夠戇鳩

如果bu有engine 唔知會收幾多分

因報都有

好柒

依家都仲有人玩個ON9 color run

color fun係得，但用個d粉要有耐燃性

其實點解要玩麵粉？關咩事

取消大學宿舍

生日wo 我諗緊我老母生日準唔準備麵粉賀一賀佢

你試下老母生日燒衣紙 唔俾人打撚死當你贏

真係唔明寓意啲乜
唔爆料 玩完清理都煩啦

浸中使乜宿舍

要管

玩完點會清理 咪又係俾班清潔姐姐做

唔係話有人想搞搞新意思至燒埋衣紙咩

會清㗎

唔會

會

點解唔攪攪新意自殺埋 生日死忌同一日先夠意思

建議浸中11點熄燈瞓覺

我聽完都 班友好玩唔玩
報紙又只係講少少…

玩cream就話姐，第一次聽話玩麵粉

正常點會拎麵粉黎玩,仲要得一個人重傷,一定早有預謀 撥晒啲粉落一條友度,其他人灑少少粉上手,點個靚火扮蠟燭未熄晒,完美掩飾謀殺案

到底係咪間間u都興玩通宵 第2日走堂

燒傷了 隨便包紮
感激關心這刻需要

都一樣原理je, 整到人成臉都白色
九成係人地合埋眼吹緊蠟燭，佢就潑麵粉"整蠱"人

慶乜撚生

好撚野, 就算唔搶火玩完清潔都清撚死人

八仙單野咁大鑊都學唔精，真係岸鳩無極限

浸中對面係垃圾收集站
是咪代表...

利申：浸中

玩cream咪仲好

自已攞黎，無咩好怨

想推到鳩笑條女仆街

往生

學我地恆大玩性愛party咪算囉

我屌 個妳字

所謂嘅大學生豬西已經冇話好講，咁舍監呢，失責啦掛

一齊收皮啦最好

係喎 隔離就係
All is

Duty of care，如果當時煙霧頭被校方預先關上 或者 預知會有咁既情況發生而不去阻止

校方肯定要負部分責任

但最大責任一定是擲麵粉果幾位，

如果受傷最嚴重果個是被迫去玩
如果我是受害人果幾位既老豆老母，一定民事索償告到底，
打官司上黎根本無得輸

睇新聞最嚴重果2個係2級燒傷
岩岩google過下
"二級燒傷指部分厚度的燒傷，影響表皮和皮下組織的頭幾層。二級燒傷時，您孩子的皮膚可能變紅，腫脹，可能還會起泡。您孩子可能感覺非常痛苦。多數情況下，二級燒傷在幾周內也會自己癒合，但可能出現傷疤。"

果幾條女處理得好既話都仲有可能唔留疤既
不幸之中既大幸係叫做無三級燒傷

學校無野負責
宿舍有晒頭盔條款
同埋班學生過晒18歲，係成人，要對自已既行為負責
佢地私下違規做危險活動，唔告佢地賠返維修費都偷笑

抵啦 支持拉埋潑麵粉個個

DQ學位就緊㗎啦

潑麵粉果個就算唔拉都要告到佢破產

佢個牌已經話左比你聽啦

SUCK到 _ 叫

最怕改壞名&豬隊友

免責條款唔可以免除蓄意，疏忽&犯罪行為

如果煙霧頭是校方自己關，就唔可以用負責條款去做擋箭牌

真係笑大人個口
大學生

好熱血

低分低能

又黎非黑即白

訪問個職員話唔會喎

個職員啲語氣 想借機屌柒學生啫
屌 管理處屌鳩住客

我以為大學生係得eq係小學生
原來連iq都係小學生

遲d會唔會拎把遮上天台玩降落傘

似想賺錢多 啲語氣

睇新聞得一張相有諗係咪咁岩影個下佢個樣似係笑緊 點知又有多張仲係笑樣
受傷嘅係你同你啲同學 有啲可能仲會毀容 請問你點可以仲嬉皮笑臉?
新聞仲有段片有一兩個受傷但行得走得嘅男學生用電話影番記者 唔知影相定拍片 而家有記者影你地係咪好威威 係咪要post上ig放story?
真心唔明呢堆人個腦咩構造

On9

收分低係一回事
但CU Engine既 Computer Science 同細電好似係最好喎
利申非中大

無常識人

19分
bu其實有咩資格笑人

玩到冇咗對腳，冇埋右手真係好慘
本身個男仔好有前途，係科技公司返工，咁樣玩一玩就咩都冇哂

雖然佢地無Common sense, 但佢地夠分嘛！入唔入到U都係睇呢啲啫！唔夠睇你性格有無common sense?

我覺得睇翻起薪作比較會實際d啦

佢係咪改咗名?

手術費台灣政府比定係屋企人比？

烈火燎原

我都唔知點解要撥麵粉，有咩好玩?

姊妹情深，出事架嘛

開心笑，唔開心喊
即係你覺得件事開心事黎？

懷疑專登夾埋害尻條友

仲記得15年嗰時台灣同事仲同我講感覺香港人都比較有常識同安全意識 今日佢睇到呢個新聞，同我傾左下，我當場同佢講浸中學生黎架，呢間唔算大學

正常任何廠(工廠/食品加工)室內一定會禁煙
機器過熱/短路係設計上佢會自己停

個分係咪有weighting
我有29分仲洗讀佢bu中醫？

浸幼學生

基本上免除任何人身傷亡的免責條款都係無效

應該無，直接計best 5
一睇個表
LQ 19分 Media 19分，Mean 19.5x分
屌，成個系都係垃圾

嘉頓早十年，一樣爆過

分流，嚴重係紅色
（睇code clue學

傻鳩大學生

設計上係咁設計，但實際運作就

這是正式錄取的大學生嗎？

屌，到底15年佢地做緊咩？
無常識，新閒都唔睇？

教大係咪8大最高

大學生喎

佢地仲唔係練爆遁嘅人才
藝術就係爆炸

啲細蚊仔做好多嘢都唔知有乜好玩㗎啦

有幾多個ied搵到perm位做呀

係咪生日果個最傷

唔合理喎 我記憶中浸大全部係22-23分
得中醫會高啲
有咩理由有24分會揀bu bba 今年都搏到cu啦

男都還好
女真係rip

究竟最後會唔會處罰掟麵粉條撚屌
又或者會唔會有人篤佢出黎？

希望全部毀容

搏盡無悔啦

主角圖有未？

唉

台灣果單死咁多人爆到咁嚴重
仲走去玩粉

生日玩塵爆
係咪想學韓國咁18歲生日就整容

now 個preview 做得好好

我仲以為呢世都揾唔番段片

火海入面啲人影真係好正

Bu d女咁低質嘅